[又死1隻]不見外置充電器 躁父竹棍打死16歲兒子

廣西貴港市港南區橋圩鎮人一名52歲周姓男子，近日因懷疑自己的手機外置充電器被16歲的兒子阿強拿走，一氣之下竟用竹棍毆打兒子的頭部、手臂等部位，最終兒子被發現倒斃於茅屋之中，疑因傷重不治。目前周男已被當地警方刑事拘留。

事發於上月25日凌晨零時許，周男外出遊玩回家後，發現自己的手機外置充電器不見。他看見兒子躺在床上，疑外置充電器是被兒子拿走，惟兒子卻否認。周男認為，家中只有自己和兒子兩人，充電器不可能被別人拿走。一氣之下，竟拿起竹棍毆打兒子的頭部和手臂。

當日上午，周男起床做早餐，發現兒子不在家後未在意。直到翌日下午，一名村民發現阿強倒在一間茅草屋內遂通知周男，周男隨即將兒子抬回家。當地救護人員接報到場，惟檢查發現阿強已死亡。據悉，阿強被打後躲進茅草屋，直到翌日下午才被發現。事後周男向當地警方自首。

lm

竟然唔係30CM長既法包，有D失敗

Cls

潮文一到強國，即變現實

咁個叉電器搵到未